作為勇者我樂見停區議會政府會倒台

停區議會就會令民意再要壓迫，已經無左市政局，再無埋區議會，大家恕氣就會再升，到時就香港政府真正倒台300萬人反政府，停區議會係政府焦土政策之一🤤🤤🤤。
有冇區議會我地都唔怕。